拉布唔好呀, 拉布正衰人, 應該踢走晒啲拉布嘅垃圾議員

建制派昨罕有在立法會大會發動拉布戰，用至少6小時討論無爭議的《能源效益（產品標籤）條例》，更在民主派提出中止議案時踴躍發言，建制派目的實為「以拉布抗拉布」，令議程上5條「先訂立、後審議」的附屬法例不能在限期內延展而自動通過，日後不能重新交上大會，減少民主派日後拉布的彈藥。